今次搞到自己人啦...

自己睇： 麻煩各位手足FACK CHECK啊！麻煩各位手足FACK CHECK啊！麻煩各位手足FACK CHECK啊！ 好重要要講三次！

fact check先啱

推推推

Omg真係發生咗
哨兵組或者一齊捉鬼嘅send前一前Confirm多次
雖然係好難但做多步

根本從來唔應該捉鬼
捉到又無野可以做
捉既過程又變相分化

推，唔好搞錯人

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

大家o係TG同返呢位事主誠心咁say 多次sorry?
（如果真係誤會左佢的話）
同時鼓勵佢再次企出黎

大家都幼嫩
大家都仲進步緊
包容

Push push push

推

反思返 日後資訊上大家都盡量保持真確性，女事主既委屈
真係講聲： 對唔住

其實大家懷疑有內鬼就自己小心啲
唔洗下下出手 有機打錯自己人 又冇左班和理非
咁好咩？

Pushhhhhhhhh

估到一定會殺錯良民
所以我唔會信自己想信既野
而係信真係有證據既野

Push

大家以後真係唔好捉鬼喇 唔該
等鬼現形先再出手

有時我都係一個人出
其實所謂捉鬼係好無謂

對唔住 大家都係想保護手足太敏感